老衲遲d上深圳叫雞都要好似習大大咁大排場又封路又戒嚴

即係有隻鷹突然間飛入你架車46秒之後出返去？

驚你惹到啲性病周圍係咋